今日Sea to Sky 銷售情況如何？

又秒清？

收到幾萬張票

一早截哂

講收幾多票無意思

zero

移民啦邊有人買樓花

香港人唔買仲有好多有錢新香港人買。誠哥俾晒水位，唔買就笨

有無銷情嗰張紙嚟睇吓？

入完可以唔買?

可以

X2

只要第一轉入左票，買唔到心水第2轉都會自動復活
入票唔買會退返錢俾你

咁地產商叫哂d staff同屋企人自己apply咪得

12:00PM

都清咗幾多大單位

誠哥盤旗開得勝

今日先知？ 剩AA都可以超額30 倍

幾好賣喎

又要留名等笑D ON9傻淡

又話萬幾飛

買兩房堆窮撚下晝先到場

負樓價

萬幾飛真係萬幾個同一輪入去買咩

無買過樓既中二酸臭味

A組完，只賣左3成至4成 3房同4房

竟然

渣幾百萬去到英國買house 啦

2房應該秒清

2房無400內，都唔洗去，仲要今次咁少貨

入完一定要買？ 咁收成萬尻幾張票，你又有冇萬尻幾個單位賣俾人

既然咁多假飛 你都買唔到 wsp，證明你個70萬只可以同家姐抽居屋囉人上人

你揀唔到想要既樓咪唔買

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

就算抽到揀完只要未簽約都可以唔買

其實長實都幾得意，明明幾張價單價錢唔爭得遠，係要懶係飢餓營銷咁慢慢賣，結果氣氛隨住時間而過越黎越淡。佢都明知首輪開得貴之後加價一定有壓力而且第一輪明明氣氛刺熱，個個準業主心雄仆去買都唔盡Cap

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

有抽但係抽唔到, 真係超多人..... 上星期萬幾飛基本上輪B組都已經冇乜淨, 我當你而家有8成人縮沙, 都係會1Q清, 所以想睇佢滯銷真係諗太多

sea wide sky

佢同會德豐唔同，只要1間3房就有得去A組，A組賣淨嘅3房可以喺B組清到10%已經好叻。基本上去到B組，9成9嘅人目標都係2房，可能有少少人會無得揀去買3房，但只會係好少數

no man sky

3房賣唔哂
2房比人秒

正常，800萬內地鐵上蓋咁正既則既兩房邊到搵入伙仲要已經有商場+橋/隧道尾期

留名睇下午出現林鄭plan苦主大聯盟

市場都係一千個以內最搶手

形勢一片大好

夾屋苦主 怪政府幫手上會

115 號
二房all sold

是但喇
最緊要有事個陣
唔好叫春咁叫政府救樓市
真係好撚肉酸

咁點解3房賣唔出？

間間都千萬起步
至少要5球首期

成班港豬冇實力又要建期9按上車 樓一跌 一個月就可以變負資產

市場好多冇實力但又要格硬上車 已經見到大量銀主盤

房屋台班人 儲到幾十萬 借九成 同人講自己「買咗樓」

咩都睇唔到 咩都睇唔到
Gogogo

點大量法

仲有就係首期靠父幹，搵得2-3萬就搵屋企人擔保夾硬上

哦

佢話係就係啦
除左銀主盤其他成交都係左手交右手

父幹比人屌
無父幹借高成數又要比人屌

在連登買樓係原罪

咁可以點 努力夾硬做又唔得
租樓又唔得
係咪搵幾皮，但訓街先得？

幾多錢先可以買樓？

連登full paid 係常識

問題係根本唔應該買

連登邊睇得起港樓
人哋話去英國買house呀

你話唔係就唔係 9up冇用嘅

邊個9up先
問你點大量法又唔答

最搶口嗰幾個硬好永遠喺新盤開賣嗰陣就唔見人 應該係買緊樓？

其實冇人屌 點會屌 希望佢「買」多幾間添

條友上個月抽唔到wsp 所以依家不停唱淡

搵個女朋友
兩個每人三皮輕鬆好多

同未婚妻夾埋有2百個only

2人夾埋搵 10個

剩係敢抽新樓

其實係咪有好多選擇

想問下邊到可以搵到數據？想bin佢地c

咁多年來都係窮人蠢人先買樓

係連登講買樓 淡淡咬死你呀

聰明人肯定租樓或者痴老母住啦

因為啲人買唔起 酸嘛

我都係半淡，但結婚，最多叫自住驚西咋

又走唔到

移民撚話留係香港都係藍屍呀

2球揀800萬內，都多野揀
Btw連登話移民嘆世界好過做大灣區人

半新樓都大把選擇

兩房全清

你住邊度?
Sea to sky

兩房真係秒清 現場啲人癲左

根本大把人買

連登果班弱智唱淡都唔知做過野未

其實唔係唔想移民，係咪真係搵得呢個數先？
最多咪自己做狗，仔女走囉～

第2，買樓唔係藍，係真係要有個地方安居，
樂業我就唔敢講。

第3，唔係條條女鍾意西方國家，我條女剩係鍾意亞洲

國安法後喎，淡淡點解讀？

Facebook銀主盤group會post出嚟 你新手？

炎炎又縮返入老母西度...

根本事實擺在眼前，

炎炎繼續我唔知，我睇唔到

真係要珍惜炎炎

冇佢哋又邊有得笑

收皮啦 全部都係aa

首輪

我唔知！我睇唔到！

炎炎原本勁威 無樓笑人有錢買樓

Post返次輪既相啦 廢事俾人針住

笑撚死

今日即供5 成按買左間兩房
利申：父幹

恭喜巴打

移民移民移民！！！

有無人幫下佢

恭喜，師兄本身住邊區？

Ching 你真係肉酸少少.. 買唔到樓唔洗周圍咬

本身住將軍澳，想同屋企人住近d ，老豆老母prefer新樓 所以揀康城

咁fit啦

直接ignore啦

2房秒售，想買都買唔到

......c 你老母hing 5p仔 blocked

肯定幻覺嚟 ignore當冇事

盲？ 下面答撚咗啦 on99 咁 blocked

依啲廢淡成隻小學雞咁
使唔使舉手話埋俾老師聽
真係抵隻700k仔上唔到車

你住幾千萬樓就話笑鳩人買幾百了的萬樓姐。。。，

都未見過人冇樓笑鳩人買樓

啲廢淡仲好意思出嚟柒

真係唔撚知醜

你老豆老母生撚著你班廢淡真係失敗。。。

靜靜地
人哋見到又「笑鳩」業主了

有啲廢淡仲係老豆老母有樓
連自己老豆老母都說服唔到賣樓， 仲有面上連登講樓爆

回應下啦

fb 買賣樓大法

巴打買咩層數？我今日都買左60樓以上，真係好狂，115號清哂108間，氣氛係咁推你

日出康城SEA TO SKY開賣次輪336伙 暫售189伙（不斷更新）

截至下午4時左右，市場消息指，SEA TO SKY單日暫售186伙，可供出售的2房單位暫時沽清。截至晚上近7時左右則售出189伙。

三四房清唔哂

有Fb group用程式search到銀主盤就自動update post資料 你估真人post? 呢到level 低到咁 但睇返樓主sales9 嚟 要問公司借錢先有首期 咁又不意外

廢淡會咒你負資產銀主盤
總之做淡點都贏

咁你答我點樣大量法 佔全港幾多先

Btw 好人好姐又會入乜撚嘢銀主盤group

叫得大量 肯定最少都幾萬個啦
幾十個唔係咁都叫大量掛
等睇貼圖

大量到得佢個group知
傳媒唔會知唔會報道

336 間
只清到189

mola mola

香討話3房賣剩6間呀

700k仔同家姐抽居屋先係level 高 人上人

邊有可能

好撚多人排隊排到燥
咪癲點會無人買
800萬以下，質素好少少既樓
香港人都係搶

8球 兩房 新樓 有地鐵，應該多多都清到

2房走哂，大位大把貨

講咁多有圖未者，全香港都唔知咁大量銀主盤得你知，唔怪得level 咁高啦

都係果句 兩年前啲淡淡都話好快變負資產
講到依家都未變
而且唔知你邊忽睇到班人無實力
相反我諗真係無實力班人只會不停唱淡等跌 又酸人買到樓
例如早排抽唔到樓嘅閣下

廢淡： AA自己買哂

佢話blocked 左你扮睇唔到
同口交部玩twitter 一樣，天下藍屍真係一擔擔

證明你未買過樓

呢浸都仲只係港人掃晒，之前果一年黑暴嘅抑壓力爆曬出嚟，勁！

仲未計通關後北水，到時真係無眼睇！

Total賣左幾多個？

主要林鄭plan,借到首期加短期入息夠就得，但香港進入失業週期，好易仆街，林鄭仲整左個保就業基金製造假象，3個月後就精彩

屌你老母 自己唔撚識fb search 「銀主盤」？第一gp 已經有，餵埋你食飯好唔好啊？你呢種廢柴咪撚再痴埋嚟 blocked

失業週期 vs 全球印$

睇吓爆邊一面.....

銀主盤個谷 最新個post 都6月30日 真係好大量

又block
失敗者
大把銀主盤 圖都無幅
我呢到就有圖喇，回應下啦

102個真係好大量

Search咗
幫你數埋 個page 4月起計total有21個post
其中有啲係普通放盤 有啲係貼新聞link
不過廢事煩 我全部當哂佢係銀主盤啦
3個月有21個銀主盤叫大量？

700K抽居屋仔話係就係啦

廢事你話我唔識search
Confirm下你係咪講緊呢個page

暫時得美國印炸，其他國家已經無能力跟，包括支那

利申 真係唔識搵你果個咩自動post資料程式
無留意開呢啲銀主盤

係咪記者唔識用佢講果款程式呀？
用咗可能搵到幾萬個

700k仔一個都買唔起咪大量囉

掉低手足就係黃絲 因為佢地離開係為咗繼續抗爭
相反留守香港就係藍絲

乜嘢叫700K仔？
係咪有故仔？

700K係咩意思 無留意條友

上個星期先係賣剩6間 今次賣剩一半 但老實講 真係好多人買樓 國安法又如何

條友上年出post 話有兩份工 一份起薪22K 一份起薪30K 同自己得70萬首期，仲想同家姐一齊抽居屋，之後上個月想抽WSP 抽唔到，依家成個怨婦咁
一睇佢就知佢係人上人,level 高啦

歐盟、大陸央行、日本央行都不停放水喎！

又抽居屋 又抽新樓
究竟受咗啲咩刺激先變到咁憤青mode嘅淡淡
睇黎之前話淡淡係想恨買樓恨到痴撚哂線嘅人係無講錯

Sea to sky出價單果陣佢仲打曬飛機話御海灣嚇到shk唔夠膽出價
仲ff緊御海灣會平賣14-15k一尺買到
我諗佢真係好恨上車

拎住70萬 等左成年又貿易戰又武肺 終於有個入場門檻低抽得起既wsp，結果抽唔到係幾咁大打擊

得70萬，新盤唔開14k一尺 真係只可以同家姐一齊抽居屋

恨上車好正常 根本業主們無咁得閒無啦啦恥笑佢哋
但班淡淡成日痴撚咗線咗幻想業主迫害佢哋笑鳩佢哋
次次都係佢哋自己on99引戰 望下出面啲罵戰post 99.9%都係淡淡開

抽wsp人地報比佢1%
連抽新樓基本回佣2%都唔知係到開post 問人回到幾多
我諗正常買過樓都唔會比個aa大到回得咁小

幫炎炎問: STS今日賣淨幾多?

越揭越多料

原來又係戇鳩無錢廢淡一個

唔好話買樓，我諗佢樓都未睇過，屋企人都無樓

因為佢另一個post叫另一個巴打去查冊證明自己有樓
你話比錢查冊證明自己有樓係咩玩法
佢一定以為自己層樓剩係得業主先可以查

日撚日話樓爆
又抽居屋又去抽新樓
口裡說不 身體卻很誠實
黎緊仲等緊御海灣低價發售入飛抽架

比4，5月升左1倍，好恐怖

收皮啦你 係人都知全部aa扮架啦
歷史以黎啲樓全部都係

買唔起樓係咁架啦

由佢地啦 佢地要自我安慰下

都話aa做數 左手交右手洛
你識唔識架

即係樓爆了樓爆了

咪係 按趨勢好快就過千 好驚 樓爆了

笑撚死 原來係咁

Pin this/另開post啦

呢啲廢柴買左樓就會變好友
不過唔知有冇呢一日呢

連燈定律 逢反必紅
燈撚左樓市咁多年點知年年創新高

全香港得189個人買 吹到國安法無影響
又話幾萬入票 班aa狗點做野嫁
今次又吹咩繼續升好呢 等睇aa狗表演

好似另一位巴打咁講，條撚樣當自己老幾要我向佢證明

700k仔休息日，廿幾日前仲抽緊WSP，抽唔中發脾氣，轉做廢淡四圍咬

#165 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實真係
多數都係無買樓嘅人係度笑人地層樓點唔好點唔好
反而做咗業主嗰啲會知凡事要有取捨 比較知行情

ching 識唔識將全港一手二手一日成交加埋，香港到底一日成交緊幾多單，淨係tko都嚇撚死 香港人有錢到你唔信

買唔到咪踩低業主 食唔到嘅蛋撻係臭㗎

賣成點？

首輪報99%
今個星期次輪無人報數......

兩房全部賣晒！

7月首個周六，新盤市場再有大型銷售，將軍澳日出康城SEA TO SKY即日開賣次輪336伙

截至晚上近7時左右則售出189伙

賣得幾好 期待加價再推2房

好似已經出曬價，不過未放出黎賣
丫唔係，仲有海景C

基本一有2房就清曬

兩房海景幾錢？

水票黎你地唔識架啦 佢而家去唔到貨 加推都唔敢加推 唔知點推

即係得返C海景未賣？

重有三座兩房未推

推撚晒啲兩房出嚟喇屌 大把人搶

一過咗一千就無咁易賣到

1000 樓下幾乎qq清
7 婆放寬埋1000 萬以上單位既話
1000 萬樓上都清埋